罷工嗰陣去邊好

最近有好多人發夢參加罷工，但想問，如果唔番工，去邊好？有個中年教友做金融，佢有些少意見，唔知大家點睇：

中共主要係一班冷血既得利益者組成，並唔care港人死活，只care自己而家能夠依賴香港獨立於大陸既國際金融地位、可信法制、可信金融體系（包括港元對美元穩定性）去做以下既野：
1.為國企做外匯融資
2.將自己（權貴）既人仔資產去人仔化再運出國
3.利用香港避開一D外國對大陸既
金融限制/經濟制裁/出入口關稅etc
4.有筆可觀既外匯儲備比佢隨時應急
簡單講，香港係中共獨一無二且非常重要既金融工具。
5.申請香港護照作為離開大陸或者移民跳板。
只要中共繼續當權，應該無一個內地城市有能耐可以提供倒以上5個服務比中共。而呢啲服務正正係令到中共財力可以不斷增長嘅重要因素。中共以財力作吸引亦都係令佢統治so far得以穩定嘅重要因素。冇錢維乜L野穩。所以中共一直未能全黨得共識將香港完全大陸化。

所以香港必須癱瘓一次（經濟上），令以上5個關鍵服務停止運作，突顯香港為佢地提供既獨一無二既關鍵經濟功能，從而提升我哋嘅討論籌碼。

所以如果大家發夢嗰陣罷工，份工嘅行業同以上5個關鍵服務冇乜關係，會唔會考慮組織去下相關嘅地方呼吸、散步、問路etc（港交所/入境處？做上市既會計所律師樓？）

罷工嗰陣去邊好？歡迎大家俾多啲建議

Push

我冇野講
我要搵律師

美國嘅香港人權民主法案通過咗就搞掂啦

同意 會強化香港bargaining power好多

中間英文果張 屯門唔係屯門公園 集合

我冇嘢講
8月5 罷啦罷罷罷

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？